{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8034&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화동막골바다펜션"
    },
    "text": "この宿泊施設は東幕海水浴場の近くに位置しており、休息と遊びを楽しむのに良い選択です。水遊び、釣り、干潟体験などの様々な活動も可能です。東幕海水浴場まで徒歩3分、咸和東泉会館と電灯寺まで車で9分ほどの距離に位置しています。この宿は無料Wi-Fiを提供し、禁煙ペンションです。 また、4人以下の場合のみピックアップサービスも可能です。客室にはQOOK TVが設置されており、炭とグリルを利用したバーベキューを楽しめる施設も備えています。冬期や雨天時には、共同の室内バーベキュー場を利用できるので、安心してご宿泊をお楽しみいただけます。当館では、保護者不同伴の未成年者の入室やペットの立ち入りをお断りしております。 また、客室内では火薬や爆竹などの火災危険物を使用することはできません。 繁忙期には、一部客室の料金が調整される場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "水遊び、釣り、干潟体験などの様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "東幕海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "東幕海水浴場まで徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "咸和東泉会館と電灯寺が車で9分ほどの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙ペンションです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "4人以下の場合のみピックアップサービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはQOOK TVが設置されており、炭とグリルを利用したバーベキューを楽しめる施設も備えています。"
        },
        {
            "question": "冬期や雨天時にはバーベキューはできますか？",
            "answer": "冬期や雨天時には、共同の室内バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "当館では、保護者不同伴の未成年者の入室やペットの立ち入りをお断りしております。"
        },
        {
            "question": "火災危険物の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災危険物を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金は変動しますか？",
            "answer": "繁忙期には一部客室の料金が調整される場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 342
    }
}